{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991140'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기사태수육너무나 쉬운 레시피 식탁 분위기는 완전 고급 져"
    },
    "text": "韓牛は一般的に値段が高くてたくさん食べるには負担になる方です。 しかし、今回ご紹介する韓牛は価格が比較的安いです。 サムギョプサルよりは少し高いですが、それでもコスパがいいので高級感のある食卓の雰囲気を作ることができそうです。 スモモ肉はまず冷水に浸して血を抜き、水に野菜や肉を入れて煮ながら煮込みます。 1時間以上煮ればいいです。 茹でる時にできる浮遊物はすくい上げ、すねは油気のない部位なので油があまり浮かないが、少しずつ浮く油気も軽く取り除いてください。 70分間茹でたお肉がよく茹でられましたね。 醸造醤油、水、酢、砂糖、ニンニク、たこを混ぜてソースを作っておいてください。 大粒の白菜を洗って切って、ニラは10センチくらいの長さに切ってください。 ゆで肉を盛る平たい鍋に卵かけ白菜を敷いて肉を茹でた出汁を入れて煮込みます。 白菜が熟している間はモモ肉を平たく切ってください。 お肉は他の材料と一緒に準備して切らないと、お肉が乾かず水分をそのまま含んでいて、湯気が抜けて包丁を使うことができません。 白菜が熟した鍋にニラを敷き、切っておいたモモ肉を敷きます。 白菜とニラを一緒に召し上がるとはるかにおいしいです。 ソースにつけて食べてもおいしいし、そのまま食べてもとてもおいしいゆで肉です。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓牛は一般的に高価ですか？",
            "answer": "韓牛は一般的に値段が高いですが、今回ご紹介する韓牛は比較的安価です。"
        },
        {
            "question": "韓牛とサムギョプサルはどちらの方が安いですか？",
            "answer": "韓牛はサムギョプサルより少し高いですが、それでも比較的コスパがいいです。"
        },
        {
            "question": "スモモ肉の茹で方はどうすればいいですか？",
            "answer": "スモモ肉は冷水に浸して血を抜き、野菜や肉を入れた水で煮込むといいです。煮る時間は1時間以上です。"
        },
        {
            "question": "茹でる時に浮遊物は取り除く必要がありますか？",
            "answer": "はい、茹でる時にできる浮遊物は取り除いてください。また、油気も少しずつ取り除くといいです。"
        },
        {
            "question": "ソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "醸造醤油、水、酢、砂糖、ニンニク、たこを混ぜてソースを作ります。"
        },
        {
            "question": "白菜とニラの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "大粒の白菜を洗って切り、ニラは10センチくらいの長さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "肉を茹でた出汁は何に使いますか？",
            "answer": "ゆで肉を盛る平たい鍋に卵かけ白菜を敷き、肉を茹でた出汁を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "モモ肉はどうやって切ればいいですか？",
            "answer": "白菜が熟している間に、モモ肉を平たく切ってください。"
        },
        {
            "question": "白菜とニラを一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、白菜とニラを一緒に召し上がるとよりおいしいです。"
        },
        {
            "question": "ソースにつけて食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、ソースにつけて食べてもおいしいですし、そのまま食べてもとてもおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 402
    }
}